{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 호리바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "当ペンションでは、次のような予約案内をさせていただいております。 追加人数をご予約の際は、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 また、客室及び施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も生じることがあります。 魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約の際は全額払い戻しが可能です。 当ペンションではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 また、すべての客室では無制限のインターネット使用が可能です。 プールは夏季に利用でき、子供プールもあるので子供たちが楽しく遊べます。 美しい海を見下ろしながら水泳を楽しむこともできます。 バーベキュー場では屋外バーベキューも可能で、駐車できるスペースもあります。 周辺の観光地としては開心寺、八峰山、龍峴渓谷、瑞山磨崖三尊仏像、古波島、万里浦海水浴場、新斗里海水浴場、鶴岩浦海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約の際に追加人数を連絡する必要はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数を予めご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。具体的な時間については、ご予約時にお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も生じることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での料理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の直火焼きは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉の直火焼きは禁止されており、安全のためにご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "何か特別な娯楽やアクティビティはありますか？",
            "answer": "当ペンションではIPTVとWiFiをご利用いただけます。また、すべての客室で無制限のインターネット使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能な期間や設備について教えてください。",
            "answer": "プールは夏季に利用でき、子供プールもありますので、子供たちが楽しく遊ぶことができます。美しい海を見下ろしながら水泳を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場では屋外バーベキューが可能で、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地としては開心寺、八峰山、龍峴渓谷、瑞山磨崖三尊仏像、古波島、万里浦海水浴場、新斗里海水浴場、鶴岩浦海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 607
    }
}